掛住一個人可以去到幾盡

終於可以出院啦
如何做到三日唔沖涼

睇佢同我嘅合照

睇完會好懷念以前一齊嘅時間

等不到我都等
年半了~繼續等

係啊佢已經係我腦入面6年啦

等太耐唔會攰？

一定好難move on

試過搵新對象
不過都只係寄託
就算離開咗都好似從來無離開過 到處都係佢嘅影子
可能已經再鍾意唔到第二個人

就黎2年每日都仲諗起佢，但係佢就不斷換女朋友

聽每一首情歌都會諗起佢

如果一日有48個鐘 我都想同你一齊過

晚晚都諗起佢
就算佢識左條仔都會咁
有時會FF如果當時做好d 佢身邊果個會唔會係我
無數次話move on 但成日冇lala會諗起佢
個腦習慣左掛住佢

我唔係訓覺 只想不斷諗起你

幾乎晚晚發夢都夢見佢

中間有拍拖
不過個感覺真係完全唔一樣
最近仲俾個ex派綠帽屌那星

會去佢生活嘅地方，希望碰到佢

「好多謝你，所有野」
點解聽落去可以咁痛苦
有時喺度諗，可能第二個平行時空嘅我都聽到呢句，不過係喺我地修成正果嘅時候

好掛住你

same

冇人可以取代佢？

以為自己放低左其實未 自己呃自己咁

已經問過自己好多次
朋友都話出面大把女

可惜，佢係我心入面係無人可以取代到

搞到我而家唔知點做好

放心啦
我純分享姐
無壓力

我而家真係有病